# 언제나TV 

아래 업데이트를 마지막으로 언제나TV 앱의 공식적인 지원은 마무리합니다.  
이전 버전은 2020년 1월 19일까지 유지후 이용불가 상태로 적용하겠습니다.  

만약, OTT 서비스 업체에서 또다시 제재가 온다면 언제나TV 앱은 이용불가 상태로 적용하겠습니다.


### v1.0.11 (200112) ###
*  다운로드 : [200112-AlwaysTV-release-1.0.11](https://bitbucket.org/hanj2501/alwaystv-public/downloads/200112-AlwaysTV-release-1.0.11.apk)
*  업데이트 내역 
	* 웨이브 이전API 옵션제공 (설정시 외부에 계신 분들 이용가능)
	* 앱 실행시 자동재생 기능 옵션제공
	* 채널목록 자동사라짐  옵션제공
	* 뒤로가기 버튼길게 누르면 이전채널, 짧게 누르면 종료메뉴 나오게 수정
	* 홈버튼 기능 오류 수정
	* OTT 서비스 유료 회원 이용가능하게 수정
	
